集中返添馬、中大等集會，對家已經不斷擾亂視線

唔該大家，有罷嘅出去支持
無罷嘅幫手廣傳畀更多人知

勿推失敗主義po、假新聞同罵戰po
唔該曬

tui

推

721,811,831

200萬民意做後盾，我地堅毅不屈，政府耐我地唔何！
[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

right

同埋麻煩大家向身邊人廣傳聽日繼續三罷

GO GO POWER RANGERS

GO GO POWER RANGERS!

陣間見

添馬now

中大1530